TKO GATEWAY真係一個好好既商場

大家都知道男人同女仔既去洗手間時間係唔一樣嫁啦
但就每一個商場男女廁既數目係一樣
對我地女仔係幾唔公平同方便
因為有時候多人起上黎真係排15 20分鐘都唔奇囉
但今日去到TKO GATEWAY之後
發現原來呢個商場好重視男女平等
佢係有2個女廁1個男廁同1個無分性別既洗手間
真心覺得我地女仔受尊重

無絲打去過？

領展

點解要

直係好撚污糟